（車）［一枝穿雲箭］軌vs妓

0528, 00:30 kick off

Lm睇我轟比爺爺大炒456

on9 topic

我轟迷無個正常

個topic好撚大佬feel

Lm

7 topic

鳩topic

千萬轟迷來相見

on9 pool

超級殺阿人

千轟萬馬來相見

仲有一個鐘都冇

All in 角大

留個靚名先

做乜能野呀

唔洗估又係winning 11
等睇煮妹迪

Come on Chelsea

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Matic, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #FACupFinal

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Matic, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard.

Full time

On9 Topic

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta, David Luiz, Cahill (c); Moses, Kante, Matic, Alonso; Pedro, Diego Costa, Hazard. #FACupFinal

Chelsea subs today: Begovic, Zouma, Ake, Terry, Fabregas, Willian, Batshuayi. #FACupFinal

阿狗: Ospina, Holding, Mertesacker, Monreal, Chamberlain (LWB), Bellerin, Ramsey, Xhaka, Alexis, Ozil, Welbeck

對面後備一個後防都無

12轟然冠軍都係殘陣

殺傷戰術

傷曬

仲有個尾輪紅咗

好難唔win

仲有兩小時我地就係..

亞轟

留明睇Mertesacker完封哥狗

咪當Mertesacker係流

有冇人會之後再睇埋德國杯?

會

法蘭克福有我車最唔撚知做咩收購之一Hector

袁文奴

我轟

鐘仔

收嗲啦荷蘭叻
兩隊都撐

正
又有撚仔同老舒

要拉到佢出黎屈佢speed 先得

迷雲迷到

屌, 袁文傑講波真係好好聽

文傑幫雲膠打飛機

真。迷雲黨

笑死

仲有古烈治

文傑同垃圾叻真係兩個level

垃圾叻

知恥近乎勇 禾奴必勝

搵人幫文傑執一執撮毛先啦

文傑雖迷雲, 但係講波真係好聽

等睇叻哥講錯哂d名

文傑衰極都叫個追足成季
荷蘭叻我估佢係間中賭下果啲

Gibbs 同張伯倫

鐘仔阿嚟 係咁講我哋

荷蘭叻2邊分分鐘背唔到1個人

link?

法比加斯傳比雲佩斯

MyTV

TVB

杜奧巴白左咁多既

好驚山狗

阿叻
比萬能鐘一條友講好過啦

可以tvb睇到文傑講波
感覺好夢幻

嘩，秦利整左個爆炸頭既

叻哥已燈 O11 A7

OZIL 大賽隱形架喎荷蘭叻

阿叻 真係柒到唔敢睇

然後燈我車全隊

agger 仲要係講阿狗

期待佢唔小心爆粗

收爹啦荷蘭叻

唔係套劇tvb應該唔會搵佢上去

頂唔順CCTVB
可以睇英文
有撚仔

好想睇阿狗輸果時 文傑喊個樣

文傑罐啤呢

有文傑 睇tvb 了

車狗輸 俾佢恥笑

希望八成時間俾文傑講

搵劉青雲上去講車啦屌

俾佢講
應該淨講阿狗

垃圾車然到我直播屌穿石板

應該7成鐘仔
文傑間中總結下啲攻勢
荷蘭叻鳩up

劉青雲油王未入主
已經係車迷

撐鍾仔

我轟萬歲！！！！！

鐘仔同文傑都會熟書
荷蘭叻一定係鳩up

你搵佢講馬就識
搵佢講波 除左好似跑馬咁講號碼都唔知著個個號碼條友乜水

最後講句雖敗猶榮 立於不敗之地

車路士....er....30號......傳比7號個黑鬼.....21號企定定係度....

條友仲係識荷蘭三劍俠
陣間以為阿基係古烈治

當馬咁講囉

我諗佢實唔識摩西斯、雷斯同柏度

一定贏架

Eason都好似係車狗

出場了

摩西斯實認錯係杜奧巴啦

希望虛清你清埋條舊數先

多謝雲加 先有英超冠轟

車仔贏波 我自貼

呢球傳俾19號前鋒
點知控都控唔掂
俾著雲佩斯洛賓果啲射
嘩實網都射穿你呀

個意思唔係咁

文傑屌佢啦

鍾仔叫佢遊生

有無外國巴打一樣專登搵link睇tbb 9up

荷蘭叻好燈post feel

準備開波

等睇袁文傑為左阿記面子得罪荷蘭叻

叻哥同文傑應該會打交

車贏波我用電鋸割包皮

我車輸波一定係叻哥燈死

叻哥講車仔
有生之年

依家知驚了

成班都燈緊車

出場

屌 鍾仔叫柏度做洛迪古斯

認真問，點解阿狗唔出會長？

又馬迪

轟

希望馬迪生生性性

聽到垃圾叻幫車狗打j覺得好嘔心

杯賽不嬲出佢

柏度洛迪古斯

Spy

一樣啫

上次傳波俾法比穿左煲啦

好似傷傷地

屌你老母柒叻 ! 燈我轟 ？！

TVB做英國波真係好撚耐冇睇過

Pride of London

宜家先知有英文

仲要大賽

傳比法比嗰腳太明顯🤦🏻‍♂️

一枝穿雲箭，千轟萬馬來雙冠

我知
但係我諗無其他講波佬會咁叫囉

唔知點解feel 到今晚會有terrorist attack

好句好句

點解領隊行先

又幫雲加含

好耐傳統

TVB 冇英文講波 又唔想MUTE

好q口

燈

可能叫慣個後面個名

ching 好耐冇見

巴塞想搵雲加
袁文傑真係迷雲迷到痴線

巴塞都搵WENGER

係咁吹奏爺爺

唔出法比

迷雲真係好好笑

中共叻

出場好型
成個場好有氣氛

有喎

一枝穿雲箭 文傑奧碼齊痴線

我笑到gap gap聲

係喎 法比呢

文傑係咁幫雲加打j

岩岩轉左

又迷雲

全世界只有阿記嫌棄雲加

回歸左

死左去邊

聽鐘仔講波真係合埋眼都睇到波

Sky sport 原裝英文

70分鐘會出

可唔可以嘟左叻哥把聲

文傑原來都係一個9upper

話飛機杯點睇王子都嚟埋

God save the queen

奏國歌

GOD save the 叻

國歌

希望早早入幾球 出JT踢

等睇kante屌打xhaka

岩啊 國歌

邊撚話fa cup 唔重要就返屋企含啦
睇下有邊個出場 又要唱國歌

又燈

今年唱國歌終於無甩咀

一齊唱

荷蘭叻 ： 「為我哋唱國歌! 」

反了反了

今次車仔邊個第一個入波
下季波衫印佢

OG

conte落場踢

對面用梅毒打3中堅會否收皮

如果係Kante都印？

有無人去投訴唔愛國

我都笑左

卡路士

幾多年前

車仔衫 阿妓名

鐘仔阿叻都話你知幾緊要

好緊張

dc

阿記og
我車仔波衫印阿記球員名

鐘仔好鍾意撩文傑講野

個氣氛同聯賽杯根本冇得比

仲話讓俾阿記保溫膠

識波嗎

比比鳥 100分會唔會sm阿朗

知佢阿妓

係咁嗌游生

人哋叫袁文傑呀

緊張

好緊張 難得係大台亮相

我又覺得無問題

車無帶黑紗？

默哀

迷夠雲未呀

出面個袁文傑SOLO POST推得勁快

佢叫佢遊生
成日都覺得係唔記得佢真名

打柒阿狗 然唔到全隊切腹

世三好少短袖

個場坐到九萬人？下年熱狗坐唔坐得爆呀

真係識波既知己緊係吹

咁撚多人直播睇住咪撚輸

叫文傑又唔多順口

陳豪剪左髮？

係新加坡睇緊，我想睇TVB

好似係

黑莎呢

唔會開哂咁多個位俾佢

Happy仔真係好得意

WE STAND TOGETHER

山狗首名入球

呢場真係要錄起佢
有幾可會見到tvb講我轟

加油！開波

og轉會轟

開波了

開波

趕唔切返屋企
要睇住文字直播先

加油

如果我地下年溫布萊主場

極限坐到幾山

開波！

每場一句
屌你老母哥狗馬迪

跟

屌cut左陳百長把聲得唔得

百屌成才

屌你老母毀利安
無得出場都照屌

又性感後防

英文啦屌
唔識用手制咩？

馬迪

一開波放落殺卡個位

針對弱點

係咪想安出黎救全家

馬迪斷波能力真喺世界級

屌 踢到咁亂嘅

妹迪
Diu定先

屌你老母哥狗馬迪

袁文傑

等睇落後之後安仔出黎救全家

馬迪out

公平咩

俾人禁住打

成隊妓淨喺怕山狗

轉頭應該係換法比 呀姨 安仔 出黎？

好傳得

2分鐘就話禁住打

角球

山狗go chelsea la diu

屌你老母哥狗
屌你老母馬迪
屌你老母雞曉
屌你老母CS

MOLAMOLA俾人屌打

好撚驚山狗

波皮都掂唔到

雙雙 ？

角球死得

次次頭10分鐘都係劣勢

RIP

其實出法比屈佢轉身可能仲好

屌你馬迪

哥狗

狗達

on9哥狗

成隊車襯地淋啦

屌醒神啲啦

屌又垃圾後防上身

屌....

Costa 係咪on9

屌

Dllm哥狗

好彩

好撚彩

好撚彩 嚇撚死

摩西發緊夢
輸埋

平安鐘

好彩越位

嚇撚死

哥狗屌你老母

訓醒未

手球見到

屌 咪撚嚇人

嚇死

仆街

屌你老母

山狗首名

WTF?

屌輸左

我屌你老母

入左

入

屌你呀，4分鐘被人破蛋

好彩
成班人腳軟

下！！！ 1:0 ？

1-0

kante做mud 9

死哥狗屌你老母

做乜撚呀 屌

下

屌你老母真係

屌撚晒全隊

手球啦屌

舉高做乜

屌你個個停哂手

屌你老母 盲撚

屌啊

屌你fa好波

喂 屌你老婆 用手踢波既

1：0

哥斯達我屌你老母

前足唔計腳

屌 好撚肉酸啊

然波自殺

有手球喎

雲爺爺又黑哨了

垃圾車

手球都咁都唔吹

屌你

屌!你!老!母!哥!狗!

專心睇波 bye 反勝出返黎

藍斯轉哂身都唔算越位...

哥狗嬲了

一季比人黑十幾球手球

有手球啵

一開波唔搶任撚得人猜，成班high大左呀

屌你球證係咪買撚左阿狗首入

5分鐘啫

出ayi好過比佢

哥狗踢波啦屌

屌你老婆

四隻腳踢波

反cup！

黑撚到

捉曬d球證去驗眼啦

今季有無吹過對方手球

又係輸自己 on99

屌，舉哂旗，手球當無事
黑到

雲爺爺又課金球證

黑撚到fa

有意識想攞波都唔offside?

5分鐘玩完

決賽先黎黑 真係屌你老母

舉完旗都話無事
真係黑撚到

球證都想永續雲爺爺

on9...

笑死，球證咁快就黑過阿嬌

手球+ offside

阿狗

成班以為贏硬
唔係唔知條後防一早放左暑假

屌 雷斯又係 頂波頂地下咁

唔好話Offside手球
呢球哥狗一定要屌

摩西好似未訓醒咁

手球都入

夠薑妓入多兩粒丫！笨柒

牌啦屌你

下半季已經放左啦

死黑哨 屌你老母

屌你四腳狗

屌你老母咁樣比一球人地

靠哥狗死得啦

又要睇我安出黎救車

On撚9 搶自己友波

仲出哥斯達使乜鳩

on9鐘仔 吹拉衫呀

又越位又手球，屌你老母

阿狗4隻腳所以唔計

做乜9

哇屌發完夢未呀

謝拉特

玩到痴撚左線

屌，可以關機訓教
咁既後防比人456硬

又派膠

成班放假mode

成隊又柒下柒下

跣一跣 謝拉特咁

古圖斯無腳法 ？

成隊都未撚訓醒

又搬謝4出黎

嚇到腳軟

正式反卡吐

抽到2046

同上季社區盾一樣
一開波就失

成班完全心態未ready咁

俾d火啦你班仆街

跣一跣 謝拉特

拎完聯賽成班人腳軟

屌你老母盲撚球證

上季既車路士又返黎啦，干地被炒倒數

屌你入局未呀

成班好似踢緊友誼賽咁

屌你放假mode呀?

油王閪哂面

聯賽大把例子 真係講到口臭 成班大帝

屌你老母全隊
仲以為踢友賽

班友未瞓醒

老細都睇波認真啦

老細淡定有錢剩

仆街d傍述好撚嘈

比人屌打

Kante都輸埋

阿節奏快車成倍🙄

對唔撚住呀簡迪 我唔撚燈你喇 你踢好啲啦

要靠安囝

成班做咩事好似放晒假咁

個心飛咗去鳥巢踢

成班hea打

叫完雞黎？

屌簡迪係咪破左處
竟然腳軟

個勢輸哂

成班大帝放曬假咁

出法比仲好啦

扔法比出黎把啦

摩西隱哂形

d人狀態

雲加唔使俾人炒

人地決心大好多
相反車狗拎完英超 好似放左咁

一開始輸球咁既波 士氣都傷傷地

輸一球仲要比阿記屌打

好明顯慶祝到癲撚晒

對面就絕地一搏

打個咁ge西陣都踢到屎咁

原來最大既讓賽派係班球員

屌 古圖下下都踢到出哂界

對面後防唔受壓

你老母 成隊發緊夢

哥狗有冇爭頂成功過

為左留雲狗係阿記
就hea打讓賽

成班叫完g咁

哥狗左腳

狗達我真係屌你老母

哥狗比大梅mark死醜唔醜D呀

成班人行行企企

哥狗好撚廢

好撚似季初d發夢波

要出法比鎮場

踢到離哂罩

連半場都過唔到

搞咩咁散

永續雲加

屌你老母哥狗 企就死出場企啦 屌你老母

食屎啦沙皮
想去支那就快啦

比人禁撚住嚟打

比人搓贏哂 條中場好多空位

屌 對車做乜鳩

叻哥：似樣喇

夏神同哥狗隱形

熱身賽

俾d攻勢啦

屌你呀 哥狗下半季有無爭過頂

垃圾車比5弟禁住黎屌

Hea 左兩場而家唔識踢

垃圾車又可以輸3-0

差啲

COSTA慢到

唉 冇撚用

哥狗隱形仲好啦
佢唔隱形就係瘋狂甩波

咁都唔入

Costa

妹迪

自信車迷準備又輸

頭先邊個話無禁住打

哥

on9媽迪

Cahill

馬迪 笑撚死

屌你哥狗

馬迪真係嚟搞笑

護空門

做乜撚呀

卡希爾

又平安鐘

差D2：0

馬迪係唔係on9

睇撚實山齊士啦屌你老母

馬迪真係好廢

屌你好在唔係聯賽，平安鐘爆硬

踢到垃圾咁

妹迪食撚屎

速度輸晒

輸撚曬

我屌你老母阿垃圾馬迪

又馬迪 又哥狗

個兩個好快d走

妹迪仲乜鳩

馬迪去死啦

呢兩下Cahill

屌你 馬迪 衝到埋去之後宿

屌你成班夢遊黨

個個都跑唔郁 on9

雞曉

新隊長

成班上半場15分鐘已經想hea到收工咁款

馬迪散步on9

條防線係唔係調轉咗

頂到呢輪個勢
阿妓好快無氣嫁啦

好似係

cahill

出法比算啦屌

梗係界前喇
依家有手錶嫁

CAHILL

車仔放晒假

成班人係咪想踢波架

哥狗唔想踢就唔好霸住個位啦屌

馬迪哥狗好廢

卡膠

成班舉手撚做乜春呀

要不是cahill.....

屌你老母馬迪自己解約啦

Totally no mood 去捱夜睇波

屌咗半季

哥狗慢到連梅迪殺卡都封到

個中場完全輸撚曬

咁快放假mode

切勿過分樂觀

醒神啲啦

卡爾醒咗喇

係咪叫完雞冇哂力 成班散步

鍾仔好嘈

垃圾車贏撚到咩

馬迪真係廢撚到

lan撚哂佢喇妹迪哥狗

界外球比人地

妹迪又散步

而家轉走馬迪落鳩佢面算啦

界外球都開失

諗諗下出亞衣比佢跑下好過哥狗企

哥狗馬迪呢兩條毒瘤柒左咁耐都仲有得打真係好野

呢d時候靠柏度

成班慶功叫完雞未訓醒

食屎啦摩西 亂咁掉

21 分鐘好換走馬迪啦

Sistertic 狗達 有價好賣

叻哥收皮啦

瞓醒未

馬迪究竟做緊d咩

妹迪真係好廢

而加呢隊野邊會係英超冠軍

換matic啦

咪臭係

班人訓撚醒未

拎完英超心散哂 下季會唔會又係1排16

英超16位又歸位

痴撚線球球55波馬迪都縮
送個波比人

沙皮都九成走都仲俾佢踢

都唔知踢緊乜

個中場

半場都過唔到

中場0防守

差d2:0

又差啲輸

又差D 2：0

又差d比人入

馬迪完全係散步

呢隊嘢叫英超冠軍？

哇屌

換人好無

又黎

屌你老母控球有無2:8

人地搓得好順
逼緊啲啦

我真係屌你老母比人輪

學界冠軍

差啲三比零

中超唔買可能無得走

就算唔輸球閪波 遲早都輸

笑撚死，差d 3:0

比人屌打到

死唔去

快撚d換走埋哥狗啦
再咁踢落去個價會再跌

屌你老母 又平安鐘

你老母禁住黎打

瀨屎了

456算啦 干地仲出馬迪

我心臟已經受唔住

播完REPLY又係阿狗波

而家中場好似打小個咁

奧燒

快快手3：0啦

車廢到

respect

我去踢妹迪個位 要佢十分一人工我都得

乜撚野呀 哥狗跳都唔撚跳 on9

依場準備大炒

垃圾車下季降班啦

一落後 Luiz 又開始失蹤

條防線 慢熱係咪係咪

馬迪訓撚醒未呀屌你老母

揮曬手唔走會唔會好柒

馬迪妹完未？

我走踢都好過馬迪啦
又要標又要縮

馬迪根本零作用，唔明做咩唔出法比，控制中場等於減少對方攻擊機會

馬迪退休啦好嗎？

馬迪換得未

2017-2018 干地會幾時被炒

點打啊

哥狗唔想踢就咪撚霸住個位啦

屌你老母呢隊車路士嚟架?

愈踢愈廢

Bakayoko可唔可以即刻落場

second ball Matic淨係睇

屌你老母馬迪

反干黨準備成立

matic 食撚屎

干地究竟睇唔睇到馬迪有幾廢

我覺得雷斯打逆境波個心態又黎了

屌，痴撚線，成場俾人強姦咁

踢到中下遊咁 英超冠軍wo

好耐冇睇到咁刺激

半場換馬迪唔該

今晩

熟識既車路士黎個喎

開始鳩長傳

轟係咪打少個

個中場係邊
球球大腳求期放上去

車路士教練劇本

一早出法比咪好囉.....出馬迪把撚咩

半場走人放暑假啦屌

巴哥有冇黎睇波？可唔可以即刻換衫落場

唔撚想聽文傑條撚屌打丁呀

油王直播撕合約

咪上年個隊
唔認得咩

唔撚打啦 忡話打歐聯

比山狗sm

頂住1球返更衣室等俾干地屌到醒吧啦

頭先Cahill 果球又係佢甩左

柏度好有鬥心

今日kante成日交失

摩西又做乜撚呀

簡迪今場做mud春

一個山狗屌打全隊車

班人真係無曬態

kante好似放假mood

邊度刺激 俾人禁住姦

摩西今日唔撚掂 D決定仲慢過柒頭安

今日成隊都唔撚掂

唉

英超第16位

陳豪想點

隊長黑撚晒塊面

山仔

馬迪換撚仔
哥狗換巴哥

換韋利安啦屌

反干黨

唔撚怪得

開始嚟料

屌，禁區都入唔到

比返個射門黎睇下啦屌你老母

妹迪又失

Matic

matic

又係馬迪

認真 梅毒仲好過馬迪

唉走啦仆街

馬迪屌你老母

垃圾馬迪

摸西仲想打正選就落底傳中咪算囉

宦官（哥狗、馬迪）亂政

馬迪好波

屌你老母 馬迪

馬迪係咪on9

馬迪食屎啦

今場真係連射門都無

妹迪想點撚樣呀

韋碧克都偷到馬迪個波

妹

法比熱身未？

馬迪仆街死啦

屌 又係妹迪 真係好撚廢

馬迪仆街啦

韋利安 韋利安 韋利安 韋利安 韋利安 韋利安 韋利安 韋利安 韋利安 韋利安

即刻同修仔買Romeo啦屌

冇人控波

屌你老母今場13打9

頭先有一野馬迪差d被人 fake到仆街

0057 28052017
反干黨正式成立

我唔撚想再見到馬迪條撚屌

無法比中場無人識交波

馬迪表現身價

馬迪下下中場斷好大獲wor

半場賣馬迪屌

DAVE推前一格
陳豪換隊長

你不如一槍打死我

哥狗每次跳起都係做戲

屌你老母呀馬迪

馬迪下半場唔換就收工啦

即刻同修仔買Romeo啦
唔撚想再睇妹迪比人偷波呀

歐聯個年都係咁既feel

干堤今日都

馬迪仆街死

屌 換番法比出黎拎番條中場先啦

呢隊係車路士定係米堡黎

馬迪係港超level

學界

夏殺冇波踢

南華嚟

前場好靜

換法比未

馬迪斷完波都可以散步唔回防

天水馬飛馬果個level咋 屌

米堡防守好好
呢隊垃圾車點比

學界都唔要佢

馬迪 沙皮 out please

中超買未
買哥狗送馬迪

係咁比中高波前面做乜
哥斯達都無對抗

換法比啦好嗎

屌, Kante腳軟....
應該尋晚破左處

一改on9 post名就出事

成班仆街搞到干地咁勞氣

梅毒完封COSTA

哥狗控波

中場冇人識比波

控波都控唔掂

一定班mk帶佢叫雞

哥狗比大梅完封 醜唔醜D呀

迪哥呀

下半場好換亞衣同法比入黎

Kante 都唔掂

佢哋準備去支超

兩個廢人

法比熱身緊

343上年車

夏神

都叫識跳下識跑下 你睇哥狗同妹迪

港超中堅都封到

亞衣近排幾fit

聽到Conte係咁哎Diego Diego

世三抽鳩佢啦

學界都得

好彩唔洗食黃

開始正常返少少 不過都係唔掂

我阿媽都封到

呢三分鍾終於叫好D
但都係好差

Costa有咩勁

係就快 三十分鐘好收皮

游生瘋狂燈車仔

Kante

成班慢半拍

只係叫傳到下波

屌晒成隊

干爹仲死攬哥狗妹迪等步摩狗後塵

kante失第三定四球

基本上企係前面 哥狗都自己甩

哥斯達你走啦....我唔想搞大佢

阿狗真係士氣高漲

求其搵個廢中用腳攔一攔
哥狗都訓低舉手啦

Kante琴日係咪俾人捉左去叫雞破青

班友係咪未食飯？d身位廢到

10月崩盤

班人尋晚打飛機腳軟

哥狗終於做到野

Kante 今日都唔係好得

終於叫做有下威脅

繼續屌

Kante捷人, Kante造波, Kante補位, Kante走位
馬迪走啦唔該

屌你老母哥狗

前面冇波到，擺個阿古路係到都冇用

costa終於

終於做野啦哥狗

打多啲呢啲就岩

新放題

ospina

KANTE一跌WATT 全隊都好似爭D

依下

又劇本

對大梅根本就係要比呢D波啦

哥狗依下勁

終於射一球

屌 出法比放長波爆佢啦

未入波都唔好話做到野啦

搵個妹下妹下既廢老hi兩hi都跌啦

哥斯達最叻係呢啲

奧斯賓拿好野

馬迪係邊？

agger

終於有攻門
訓醒啦

costa

大家繼續集氣屌

事實證明垃圾車係唔讚得

哥狗成場最有睇頭呢下

劇本換Cech

佢搵面接

干地：mama mia

死啦間諜要出黎

出間諜

CONTE: MAMAMIA?

哥狗真係要法比式長傳先做到嘢

繼續屌哥狗

可唔可以30分鐘換法比入黎鳩扔長傳

死攬妹迪做乜鳩呀真係

佢要幫馬迪呢

要等會長

出法比落鳩馬迪面啦屌

超級間諜出嚟未

世三都失蹤

Mamamia

留高路斯

出法比哥狗combo啦

訓係度拖時間
屌你

成條左路失蹤

嘩屌

屌你摩西斯

又要護空門

卡吐

又平安鍾

摩西好撚廢

又死唔去

成隊散到

心臟病

屌
做乜

平安鍾

差D 4：0
開乜撚嘢短

正常應該輸四比零

屌，死好彩

痴撚線 比人456都得

cahill 今場變左a高

我個平安鐘就爛啦

摩西斯

踢到對拜仁咁

搵人射下波啦屌

心臟病都黎

屌你老母全隊都戇鳩鳩

條後防好似唔存在咁

今場搞乜

好有11-12個架車既味道

法比企係場邊指指下都有用過馬迪

差d半場未完比人4:0

英甲黎 ？

做多d 陳豪果邊啦屌，條左路今日食屎

摩西斯成日唔跟

今日雞曉救全家

究竟今場踢緊乜尻

Cahill要救幾多球

Cahill豬

雙料冠軍88

又係新隊

摩西條撚樣究竟想點

踢到咁 仲話踢歐聯

今日卡希救幾次

摩西走啦hea踢

歐霸都踢唔掂呀

有15-16果季多

cahill又救多球

又吹奏阿妓

雞曉 = 新A高

防守仲衰過對拜仁場歐聯

mola mola

cahill要救幾多次

歐霸都唔知贏唔贏到

歐霸都攞唔到啦

禁完平安鐘未 垃圾車

無Cahill,早就完蛋了

1516都冇比阿狗撳住啦

摩西打返利物浦水準

屌你咁撚好運
再追唔到和成班真係反省吓

屌你地班仆街 隊長一行開就亂鳩咁踢 屌死哂你地

好撚忙

ok我放棄反卡

睇撚親馬迪都屌你老母廢到仆街

好似第一場夾咁

，南部聯賽

摩西回防見到韋碧係下面空曬都可以慢慢散步過去

陳豪都食緊屎喎

陳豪真係唔掂, 真係要買多個RWB

比亞冠你打都輸啦 呢隊垃圾車

要不是cahill

圍毆

唔關阿狗事
係成班垃圾車冇態

屌 車仔班人好似mma咁

得PEDRO HAZARD FIT

踢傑志都未必嬴

新post

下半季佢仲差過哥狗其實

又踢緊乜春

追和 落街大叫屌你老母阿仙奴十次

1001